---
description: Перейдите дальше mastercomfig, настроив производительность на уровне ОС.
...

# Оптимизация операционной системы

Хотя это не совсем связано с TF2, вы можете повысить уровень производительности операционной системы
следуя инструкциям для вашей операционной системы:

* [Windows](windows.md)
* [Linux](linux.md)
